謝振中 : 記者會被打斷，等同剝削市民獲得資訊的權利

都講大話
有咩分別

呢兩個月以嚟嘅黑警記者會，日日睇住班小學雞喺度鳩up，原來我活於呢班小學雞管治同保護嘅香港

要解散警隊唔是無理由

惡到呢

唔撚想聽仆街講大話

Green object夠阻住記者採訪

平時現場採訪呢?

要打代號 謝振A 你小心被班畜生告

學林鄭拍片咪算

：記者採訪示威期間被黑警打斷，等同剝削市民獲得黑警濫暴資訊的權利

翻譯：狗狗圍爐大會被記者打斷阻礙狗狗散播大話嘅機會。

記者採訪被強光照射，等同剝削市民獲得資訊權利

你班黑警成日用強光照啲記者都係剝削左我哋獲得資訊嘅權利

放份新閒稿上網咪鳩就囉
好心記者夾埋幾間一齊杯撚咗個記者會啦

人民：記者採訪被強光照射，等同剝削市民獲得資訊權利

謝振s有冇教自已d仔女唔好講大話

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

聽警犬記者會係降低市民的智商

都資訊都失實既
聽黎有春用

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

振美好嬲

細爽幾點食野

聽日都唔好去拉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

黑社會資訊？

香港市民：打斷恐怖分子發言，等同救左香港

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗

保護記者安全

綠卡被取消 等同剝削成為美國市民的權利

謝送中幾時全家搬去大灣區

廢話不等於資訊

冇人想聽你哋班垃圾講廢話

收皮啦，平時你又阻住記者

感謝謝狗提供笑話

岩呀，聽唔到你地講笑話比我聽

無人想聽你地9吹
唔播仲好

記者們全部都好無骨氣，有人帶頭杯葛但得蘋果記者跟住走

每日記者會等於剝奪政府公信力
幫緊你呀on9

咁你係咪唔開呀 中斷=唔開咩？
不過你班冚家剷都係滿口歪理同埋講大話
聽唔聽都冇分別

振美唔好衝出黎柒啦

假資訊要黎托

一打比振美 唔洗找

成班警謊走很幾快
轉個鏡頭就唔見哂

收皮啦

咁你有咩實際既資訊比到我地市民？

謝振中 : 記者會被打斷，等同剝削市民獲得假資訊的權利

義務係政府度ga,政府都on99

831呢

集會被打斷，等同剝削市民獲得言論及集會自由嘅權利
話你地三萬隻食屎狗呀

資訊?四個月黎好似都未聽過有

剝削市民獲得謊言的權利

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

點解我淨係見到
謝振中：汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

狗真係狗，狗到無人有，屎忽鬼

點解 ？
你大可以以新聞稿/警訊/Cctvb節目 等方式鳩up wor

Fake news

睇咗人民日報

大話都叫資訊？！
人唔笑狗都

阻礙記者拍攝叫咩呀咁

遊行被中斷，等同剝削市民表達意見的自由

有01 東方 星島 大公 文匯會照出新聞既

不過有良心既記者鍾意杯葛你地要問過你地咩？
一定要採訪你地班垃圾㗎

唔想知faker news

警察用強光照記者係保護警察及記者安全
記者用強光照警察就係剝削市民獲得資訊嘅權力

t先生 你班塔利班同志阻鳩記者採訪又點計

真心
班記者如果唔杯葛
係有份助紂為虐

狗攻擊記者，等同剝削市民獲得資訊的權利

咁阻礙記者採訪呢？

唔需要呢啲流料

a for America

嘩

You fake news

你淨係開個台比藍絲知啦

日日不停講大話

遊行被打斷？
集會被打斷？
門牙被打斷？

屌你老母啦柒頭

收皮啦，你地班狗隻記者會都係廢up永不認錯架啦

無人想聽呀！

個場我哋嘅

搵官媒囉

虛假資訊都係資訊

大家咁話

入紙禁制選民查冊，同樣剝奪市民獲資訊的權利

真心，好似黑社會畀人踩場嗰時講嘅對白

屌，聽得啲狗講野多真係會壞腦

咁耐以黎既邏輯癲倒晒

人唔笑 狗都屌

但你D資訊好垃圾+好多都係流料呢

咁打斷人採訪點計

有乜資訊？唔好睇到自己咁重要啦

屌 班狗阻鳩記者採訪個陣唔見你咁講

多謝提供笑話一則

呢條友未比人制裁夠

邊一個每日持續暴力剝削市民獲得資訊的權利呢?

公我嬴 字你輸

記者講嘅係人話 你地黑警講嘅叫大話9up
明唔明？
無人想聽你地班撚樣9up

屌你你夠次次打斷香港人遊行示威嘅權利啦仆街。
你仲剝奪咗香港人生存嘅權利啊撚樣

好彩重有民間記者會

梗係嬲啦 琴晚練習咗成晚 今日唔比佢發揮演技

謝蛇美國夢無左返黎發爛渣

DLLM

除左小丑神
都唔知派乜好

冇人想知呀屌你老母

直都比佢扭曲再扭直再扭曲

其實呢d記者會一於唔去就得嫁啦，班狗講嘅廢話真係無人想知囉。

記者俾恐怖分子既強光長期照住
唔能夠正常採訪
嚴重影響市民既知情權

市民手腳被打斷，又等同咩

你收皮啦 你仲可以係度9噏都係因為你地有「話語權」咋！

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

剝削警方詭辯嘅權利

無人想聽你狗謊鬼話

收皮啦屌佢老母

動物生而平等，但有些動物比其他動物更平等
林奠係豬，警察就係圍住佢嘅狗

facebook自己發佈囉
你地唔想開果記者會果陣都係咁

放完假返黎仲戇鳩過之前

使唔使我哋幫手教

屌你老母共警

警察用電筒眨記者市民都係剝削市民獲得資訊權利喎
狗眨記者市民可以
記者眨返轉頭就唔得？
直接交稅俾你警察得啦唔使交俾政府啦
反正而家政府係警察最大警察話事
我呼籲大家
唔好直呼盧偉聰其名
應該叫盧特首甚至係盧主席
謝振中應該叫謝司長
各位議員到衝突現場
唔好再搵指揮官
應該搵領導

做啲野唔想比人睇就打 想比人睇就要人拍 撈埋導演

唔公開cctv/警犬編號，等同剝削市民獲得資訊權利

你班仆街打記者先係

振美蛇講大話講到話出神入化

開閃光燈影相影到完場

笑撚左

假資訊要嚟做咩

喂!!!邊條L樣好大聲話係你主場啊

委員證呢咁戇撚柒鳩鳩

本末倒置
癲倒是非

黑記黑學生黑貴族黑打工仔
咁講全香港都黑

搵tvb 營業部 徐小姐啦

剝奪藍絲獲得洗腦既權利 大家真係唔應該

嘥鳩氣

屌

blue object

每日都獲取到班啊蛇有幾柒幾鳩嘅資訊。condom仔，你的資訊很有用

今天官威升級

咪撚再俾佢地開記招傷害香港人身心健康

你嗰啲撚係資訊咩

又唔見你班object射記者時咁講

記者會唔準備文件呢？

交稅養你哋所謂咁專業嘅popo 已經剝削我人格

死黑警 收皮啦dllm!

唔怕，叫電訊商廣發sms 黑警講稿、預設faq咪得

其實都聽夠佢地鳩up
唔洗再多講 我都唔撚洗佢地再去查乜查物
直接解散啦屌哂佢地老母

謝=joker

tvb文匯大公記者死忠嚟架喎

你還有sms

你大可繼續，只係你地選擇去停左個記者會
係你警方剝削市民既知情權啊

射你就等於保護你

收皮啦你唔比記者採訪/影你哋濫權9打人
仲要除人哋保護裝備
攻擊記者搞到佢地無得報導

你地先係阻止市民獲取真相阿屌你

獲得資訊 not equal to 獲取真相
笑
獲取假資訊不如唔好知算
稀罕咩

黑社會警察資訊被打斷

True

等同剝削市民獲得「假」資訊的權利？

咩料呀呢條友

警謊資訊

無記者咁你開到記者會咩

Condom仔拉人果陣夠唔俾記者影

Dllm 你搵強光照住記者咁佢地點報導真相，你做咩剝削我獲得真相ge自由

政治宣傳打斷好應該

哦

重未被制裁

落地獄

番去振美啦 柒頭

資訊科技發達又係你地講既
傳媒只係其中一個渠道又係你地講既

咁叻你咪Fb直播搞掂佢囉
反正你班狗有咩資訊都係Fb先再到公開發佈嫁啦

Are you kidding me?

狗畜走夾唔抖 柒出國際

其實依家個記者會得佢地鳩up 有同冇有咩分別。好多時睇完仲扯火

笑話計唔計資訊